#ROADMAP#
## Versiones del curriculum ##
Seleccionando qué elemtnso se quiere que aparezcan en cada versión.
**Idea: ** Poner un checkbox por cada elemento del curriculum y seleccionar lo que se quiera
## Videos en portfolio ##
##Redes sociales##
##API Rest##
##Imagen de fondo en el curriculum online##
*Idea: * Poner foto de la persona en el lateral
##Edición de datos live (Sin ir a dialog con formulario)##
##Crear barra en training y Knowledge##
Poner en la barra las diferentes tecnologías con tramos más grandes o más pequeños según el tiempo que se haya dedicado a ellas
##Perfiles de empresas##
##División en tablas##
* Empresas
* Institutos
* Ciudades
* Idiomas
* Knowledges

###Creación de la entidad directamente sin ir a otro sitio a crearla###
Como Empresa, enlace para crear empresa.
Se puede poner autocompletable y si la empresa existe que se seleccione y si no que se cree automáticamente
###Autocompletable para todas estas tablas###
##Perfil del trabajador según los trabajos que ha realizado y los conocimientos que tiene##
Se puede poner puntuaciones de los knowledges en las diferentes areas y así sacar el perfil que más puntos tenga
##Puntuaciones según los conociminetos##
Permite calcular la putuación total del curriculum
Ranking
##Proyectos##
Asociar imágenes o elementos del porfolio con los proyectos del curriculum
##Sistema de progreso de actualización del perfil##
Pasos para completar el perfil completamente
##Añadir conocimientos en diferentes partes (Training, Experience)##
Y que luego salgan todos ellos dentro de Knowledge
##Añadir icono de bandera a idiomas##
##Timeline con la vida del usuario##
Por ejemplo en el lateral del curriculum